[有圖]點睇teen titans真人電影比人搞到咁

DC狗同班美帝平權點對得住十幾年前星期六捕住明珠台既小朋友

Raven

咁撚白

Starfire又黑過頭
搵以色列人咪啱啱好

成班撚樣掛住政治正確

唔係電影呀
係劇集呀

都係想喊